幣少：打算用盡信用卡 all in 2018 溝貨

好多張信用卡呀

有邊張罕D?
基本野有冇
VS AE

全部垃圾卡

823信用卡呀，日日升

幣少同船

全部都罕有卡
因為係冷門卡好少人用

其實AEON果張好唔好用? 不過張卡個樣好7
利申 學生

AE要幾錢年薪？

黑色正D

我都想 但冇錢

佢d卡有身份證就有

用埋d垃圾卡，借極有個譜啦

張張都咁撚廢，阿婆都申請得

阿婆冇入息證明

仲以為有黑卡睇
垃圾到不堪

弊少同kepa都一撚樣：傻閪一名

屌你八達通都出埋

佢都應該無

又林寶又盛
但都無AE黑卡
高登仔都有錢過佢

VS都冇張做乜野

嬲多嬲死象幣少sure win

八達通都碌埋

有2張一樣?

攞埋八達通嗰廿蚊按金做賭本

認真，我有張大學咭可現金透支30萬，普通滙豐都係30萬
點解你地話佢啲透支有限

連登小學雞全面進場

仲有佢未必死得，50蚊係最後防線，
守唔到就50大阻力，不過話年尾就50冇問題
但佢59all in 就
3月會大調整
佢應該而家買1注都可以
45月後再買先安全
否則唔知佢點還息

一年簽夠10萬, AEON就會邀請你升上呢張黑VS

利申: 冇呢張卡, 只係睇廣告見到要簽10萬先有

仲有，2018呢隻好似小米同 舜宇
幾個月前啲on 9,笑9小米
我都喺個post準確話嗰日係底，
而家都唔錯了（仆街！ 我貪小米可以5倍孖展，否則早就揀 舜宇而家由5x變9x）

搏盡無悔

個撚個見佢allin都即刻避2018啦
費事比佢啲黑氣拖死

呢張只係AE信用卡，年薪30萬就可以，好易申請。我真正既AE白金卡係年薪100萬，同佢個張唔同的。

你信佢真係有 瞓身買 咩

佢59蚊真係keep 到年尾一定和／贏

呢堆卡加埋都唔知有冇30萬可以碌

唔明要咁多咭信用額做乜，之前俾到30萬（普通咭）我屌9銀行
減到10000，之後又上返30萬

我有依張
真卡都係好廉價嘅感覺
而且話就話Premium 但連24小時客服都冇

如果透支無限 點解佢唔透支所有錢出黎買地皮起樓
要炒股？

好過張紫卡 好7

你噏乜問你地話點解笑9佢啲咭廢
認真問冇人答

紫卡=買餸卡
唔使收入證明 算係咁啦

仲以為你消失左做咩咁耐無出水立方包膠

屌 用返傳統金融衍生工具去轉移自己係加密貨幣市場上失利

條撚屌唔係吹到加密貨幣好撚偉大嫁咩

其實卡呢啲好地，我一張恆生無去升過依嫁都有50萬額，不過佢分咁多張其實同一張無分別

咪係囉， 之前話買股票冇撚用

幣少d礦機同虛幣都搞到臭哂啦
而家玩埋股票散貨，仲要一買即刻跌到仆街
而家仲夠膽哂d廢卡，唔撚係下話
一張卡限額都唔知過唔過兩萬

股票散貨都起碼夾幾個星期上去，釣下人買啦
一日唔夠就跌十幾%，柒唔柒d呀

留名睇你贏定幣少贏？

佢啲錢唔係話all in 哂fcc 咩，點解又有錢all in#haha#do前言不對後語

自己買晒貨
想搵人炒起佢

點睇到係廢卡

你無既卡

得第一張有d睇頭，其他垃圾

卡多係無用囉..... credit limit 先有用

股票難呃人好多, 雖然股票市場都係複雜同容易被人呃
但 香港太多人玩股票,同埋好多資料同數據比你參考
唔同礦機同虛擬幣咁, 咁新同少人知成個原理,
佢up 幾句, 好難有人信佢買個隻

前排ok買野6折
買年貨抵
買夠數仲升左3個ok acc做vip
送左90蚊

Credit limit多又有乜用

我一直以為aeon 最重要係申請jcb 卡買日本野

幣少買左批 好靚既牛肉

我老母冇做野都有齊晒呢啲卡

賺積分又贏

幣少又贏

幣少賺夠啦 都想比人賺下

係JAL

成堆學生卡係到扮allin on9

每張5000 credit!!!!!ALL IN!!!!

ae on

你答我先，我普通大學生咭有30萬limit，普通滙豐都有，
降咗1次到10000仲上返30萬，
笑9人之前答吓人先，我問咗3次啦

點解會比咁多

睇完呢個post, 我先知823有出credit card, 真係孤陋寡聞

點止大魚大肉，跳樓都唔掂

[size=6]弊......笑 !!![ /size=6]

點知，18歲嗰陣每月碌幾千，之後3年就咁多

大新出嘅垃圾卡，乜春都冇，淨係用佢喺領展場泊車可以免多一粒鐘

咁出one+好過啦，起碼有1%回贈！
係喎！幣少應該唔自在呢啲細雞嘢

咁一路有班水魚 再畀錢佢呀嘛， 咁所以佢咪又有番本囉

佢話要睇長線， 可能show啲 靚卡畀 我哋 睇， 費事我哋妒忌啦

🤣🤣🤣

佢話要睇9月

真係有錢洗乜碌卡炒股

40蚊支持下

條撚屌9毛都未生齊
學人買股票

有熊仲未走，多謝弊少

d卡係重點

東亞果張有用d

最有用係 幣少佢自己

7800年費果張白金卡？家陣肯俾月費有身份證就出得

【每日壹爆｜唔再係富豪的象徵】實測AE白金為搶客再降門檻 一年＄7800請「私人秘書」扮上等人

做咩用石器時代方式揾食呀
股神都咁on9

其實係Citi八達通visa嚟

用one+不如用dbs

想跟跌底45, 但無卡

好多前輩教落唔好賭錢，依家仲要借錢都去賭，唉，無得救！

幣少對家冇窮人
成功左之後可以出書
我跟幣少借來的幾千萬

之前又有跑車又啲錢多到要掉落街? 點解搞成咁?

CITI果張好明顯月入無20000元。

好能多張低端c9卡

AE黑卡都冇？

露哂底

2019啦 仲講2018

唔好咁
人地有AE 白金卡架

48.9

跌完仲唔屙煙 ?

有無諗過啲卡嘅名唔係佢？
淘寶都可以買到AE黑卡

突破盲腸

炒完礦機虛幣 點解仲會有人信佢

2018玩完，幣少明顯幫大戶散貨

有冇諗過佢聲稱自己有咁多錢做咩要用信用卡套現黎搏
孖展都夠食啦

點解2018跌左咁多

斃！

原來而家咁易申請， 不過用到 信用卡透支 去買股票 都唔方 好景得去邊

佢之前明明話唔好買股票

佢話趁低吸納， 9月31號見真章

你估佢真係有賭咩

幣少一早發到巴巴聲㗎喇喎

咪係囉， 點解叫架車要賣呢？

可能佢話佢冇打份工所以冇糧單 先申請唔到啲靚㗎喇

可能 個簽賬額 好高呢

佢話費事申請

唔好黐埋底褲就得啦

佢隻嗰隻瑞聲科技 個number係02018呀

佢話有危先有機

佢all咗幾次喇， 不過肚屙嗰個屙

真係

香港啲蠢人呃極都呃唔完

唔講真係唔知淘寶有得賣

講真真係有冇人聽佢講 先得㗎

所以啲師兄咪話佢放風等啲大戶散貨囉

佢話專登推低佢 等大家可以趁低吸納

得呢張... 仲要岩岩夠年薪咋... 斃少真勁，連八達通卡都有

冇username 我話我有黑卡都得㗎喇

「幣少爺」黃鉦傑涉嫌串謀詐騙被警方拘捕

呢頭講完呢頭比人拉。

每張卡都30萬？

咁我申請100張卡，咪3千萬？

唔信就算 罔顧事實 乜撚都ban鳩人哋 一開始就唔信人 廢柴

啱啱嘅事